鳩嗌俠！！！

好怕醜好溫柔啊屌

啊我戀愛了

米癲

如果你以為嗌到喉嚨痛可以用我啲口水潤吓喉

唱咗你個ac名出嚟

屌咩能嘢名嚟

四眼bb嗚啊！！！！！！

Fun過你

佢開live屌好斯文溫柔好大反差不得了

我無話fun

仲唔洗版洗到佢注意你？？

搶咗你個名先

佢話我已經引起到佢注意

搶咗

以後 我都太緊張

講粗口都好好聽

痴漢

咪撚發姣啦

好想攬到佢爆漿好撚qqqqqq

佢太吸引

好想同佢瘋狂deadair

樓主好似講緊我

關你撚事咩

我嗌緊

我都想拎白卡

關我撚事

come

嗚嗚好講feel

Cls Po

佢話自己係大眾bb好無做我專屬bb

可以

佢好溫柔佢話要追求靈魂交流

怕醜到頸都紅埋好純情

我都想摔啊屌

恭喜樓主！

佢俾個頭人哋摔啊！！！我想摔啊屌！！！

摔定捽呀

捽囉屌
好羨慕一摔完佢紅到頸都紅好撚可愛死毒撚

天啊！！點解會有咁可愛嘅毒撚架！！

完全係心聲
佢好得意行為同外表有反差好正
又溫柔好想phone in

十卜你 快phone

我鍾意正常嘅你多啲啊bbbbbbbbb>___<

我唔可以俾佢知我咁癲忍緊

樓煮癲夠味

隱瞞好咩

想聽住佢把聲瞓
好撚溫柔痴線
仲溫柔過佢平時啲bb片

我都正常

嗯

屌人都咁溫柔係咪癲好想佢叫我收皮

你自我感覺良好就得
要加油💪🏻

你米嚇親人

佢：你連正常嘅我都接受唔到點擁有美好嘅我

好想恰佢

點解全部都係男人phone in好想打去叫佢bb錫我

快啦 要做先得架 淨係想

你聽緊？

無-.-
你phone in 再叫我

要喺ig自爆先有得打

自爆黎講你都唔係第一次架啦

快睇 佢把聲！！！！

深情嘅男人係最吸引 所以我好吸引
係 好吸引晚晚j你半邊面

好得意笑得好得意好想摸頭好好聽把聲媽咪啊你女婿完美

睇唔到-.-

我話你phone in

講咩好

佢話佢真人唔係咁係毒撚無自信
好得意我都唔係咁㗎夾我啦

同佢示愛

有個四點半大話會打咗上去

佢咁多野講都自稱毒撚
扮毒溝女